聽日罷唔到工嘅，返工前嚟一嚟，放工後趕過嚟

得唔得
求下大家

放工先黎隨時完場啦
第日唔好後悔就得

唔係每個人都有能力選擇
做到自己能力內嘅事
對得住良心就可以了

Thanks for sharing

唔講我以為返少日工會世界末日
諗清楚唔好俾將來既自己後悔就可以了

有冇人組隊聽朝返工時間係自己村/屋苑/巴士站呼籲人罷工去政總支持學生？ 做返成年人應該做既野